遼寧葫蘆島爆炸2死6傷

葫蘆島企業發生爆炸 2死6傷

大陸又出事

大陸邊一日唔出事

支爆

沒事兒 好少人啫

咁撚多人口咁大個國家有邊有無爆炸

邊日

我需要知道嗎?

咁少

日常小事

又禽流感
又爆炸
又地震
好似玩完老虎機開始狂噴jackpot咁款

多難興邦

工業區 不願上班 明既

竟然寧死都唔想中病毒

痛快

咁少事唔需要出post

CLS

宦官當道、君主昏庸無能，災禍連連、民不聊生

天

'燒'毒??

竟然仲有人生存

死返幾億都沒事兒 有黨

滅

2死……………咁少
鬼國有14億丫 搵一次死千幾萬 得唔得丫